市傳AMD以300億美元收購晶片巨頭Xilinx賽靈思

〔財經頻道／綜合報導〕英特爾（Intel）多年來掌握資料中心伺服器市場，現在已有越來越多同業欲藉著併購來衝擊英特爾地位，如輝達（Nvidia）已收購Mellanox、洽談安謀（Arm）中。新消息傳出，超微半導體（AMD）將出價高達300億美元（約新台幣8587.3億元）買下晶片巨頭賽靈思（Xilinx）。

《彭博》報導，知情人士透露情況仍在不斷變化，但交易可能最早在下週就能達成。AMD和賽靈思的代表拒絕對此評論。

.....

整fpga?

煙條下去吧

amd

amd yes

又爆升
Amd yes

《彭博》報導，知情人士透露情況仍在不斷變化，但交易可能最早在下週就能達成。AMD和賽靈思的代表拒絕對此評論。

無乜反應

Amd nvda tsm 半導體市場台灣人玩晒